{
    "Contact": [
        "Przemys\u0142aw \u017bukiewicz",
        "Rafa\u0142 Zimny",
        "Jan Wieczorek"
    ],
    "DiscHierarchy": [
        "1.4",
        "Humanities",
        "Linguistics"
    ],
    "Discipline": "Linguistics",
    "Format": [
        "text/plain; charset=utf-8",
        "downloadable_files_count: 1",
        "application/zip"
    ],
    "Language": [
        "Polish"
    ],
    "MetaDataAccess": "https://clarin-pl.eu/oai/request?verb=GetRecord&metadataPrefix=oai_dc&identifier=oai:clarin-pl.eu:11321/602",
    "MetadataAccess": [
        "oai:clarin-pl.eu:11321/602"
    ],
    "PID": "http://hdl.handle.net/11321/602",
    "PublicationTimestamp": "2018-09-11T11:59:59Z",
    "PublicationYear": [
        "2018"
    ],
    "Publisher": [
        "Przemys\u0142aw \u017bukiewicz",
        "Rafa\u0142 Zimny",
        "Jan Wieczorek"
    ],
    "RelatedIdentifier": [
        "http://hdl.handle.net/11321/599"
    ],
    "ResourceType": [
        "corpus"
    ],
    "Rights": [
        "CLARIN-EULA-ACA-v1.0",
        "https://kitwiki.csc.fi/twiki/bin/view/FinCLARIN/ClarinEULA#aca",
        "ACA"
    ],
    "author": [
        "Wieczorek, Jan",
        "Zimny, Rafa\u0142",
        "\u017bukiewicz, Przemys\u0142aw"
    ],
    "fulltext": "oai:clarin-pl.eu:11321/602;2018-09-18T11:15:05Z;hdl_11321_3;hdl_11321_478;Korpus przem\u00f3wie\u0144 noworocznych (2018-09-18);Zimny, Rafa\u0142;\u017bukiewicz, Przemys\u0142aw;Wieczorek, Jan;przem\u00f3wienia;polityka;Fragment korpusu polskich przem\u00f3wie\u0144 politycznych;2018-09-11;corpus;http://hdl.handle.net/11321/602;pol;http://hdl.handle.net/11321/599;CLARIN-EULA-ACA-v1.0;https://kitwiki.csc.fi/twiki/bin/view/FinCLARIN/ClarinEULA#aca;ACA;text/plain; charset=utf-8;application/zip;downloadable_files_count: 1;Jan Wieczorek;Rafa\u0142 Zimny;Przemys\u0142aw \u017bukiewicz",
    "group": "clarin",
    "groups": [
        {
            "name": "clarin"
        }
    ],
    "name": "2b30572a-07b7-5698-9761-042589ee28d5",
    "notes": [
        "Fragment korpusu polskich przem\u00f3wie\u0144 politycznych"
    ],
    "oai_identifier": [
        "oai:clarin-pl.eu:11321/602"
    ],
    "oai_set": [
        "hdl_11321_3",
        "hdl_11321_478"
    ],
    "state": "active",
    "tags": [
        {
            "name": "polityka"
        }
    ],
    "title": [
        "Korpus przem\u00f3wie\u0144 noworocznych (2018-09-18)"
    ],
    "url": ""
}