{
    "Contact": [
        "[S. n.]"
    ],
    "DiscHierarchy": [
        "1.4",
        "Humanities",
        "Linguistics"
    ],
    "Discipline": "Linguistics",
    "Format": [
        "application/xml"
    ],
    "Language": [
        "Polish",
        "Latin"
    ],
    "MetaDataAccess": "https://clarin-pl.eu/oai/request?verb=GetRecord&metadataPrefix=oai_dc&identifier=oai:fedora.clarin-d.uni-saarland.de:clarind-uds:poldilemma-806",
    "MetadataAccess": [
        "oai:fedora.clarin-d.uni-saarland.de:clarind-uds:poldilemma-806"
    ],
    "PID": "http://hdl.handle.net/11858/00-246C-0000-0023-8D36-1",
    "PublicationTimestamp": "1764-07-01T11:59:59Z",
    "PublicationYear": [
        "1764"
    ],
    "Publisher": [
        "[S. n.]"
    ],
    "RelatedIdentifier": [
        "http://pbc.biaman.pl/Content/806"
    ],
    "ResourceType": [
        "starodruk"
    ],
    "Rights": [
        "https://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/",
        "CC-BY-NC-SA-4.0"
    ],
    "fulltext": "oai:fedora.clarin-d.uni-saarland.de:clarind-uds:poldilemma-806;2019-03-01T17:36:43Z;Obiasnienie wzgl\u0119dem s\u0105d\u00f3w assessorskich, y na nich kanclerskiey w\u0142adzy z responsem na skrypt pod tytu\u0142em: Przyczyny na fundamencie praw oyczystych [...].;ilo\u015b\u0107 skan\u00f3w: 22 ; sygn. St-270;[S. n.];[ca 1764];starodruk;application/xml;clarind-uds:poldilemma-806;hdl:11858/00-246C-0000-0023-8D36-1;pol;lat;http://pbc.biaman.pl/Content/806;https://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/;CC-BY-NC-SA-4.0",
    "group": "clarin",
    "groups": [
        {
            "name": "clarin"
        }
    ],
    "name": "a13dc6a3-0f0a-597d-8661-87808835b5c7",
    "notes": [
        "ilo\u015b\u0107 skan\u00f3w: 22 ; sygn. St-270"
    ],
    "oai_identifier": [
        "oai:fedora.clarin-d.uni-saarland.de:clarind-uds:poldilemma-806"
    ],
    "oai_set": "",
    "state": "active",
    "title": [
        "Obiasnienie wzgl\u0119dem s\u0105d\u00f3w assessorskich, y na nich kanclerskiey w\u0142adzy z responsem na skrypt pod tytu\u0142em: Przyczyny na fundamencie praw oyczystych [...]."
    ],
    "url": ""
}