{
    "Contact": [
        "Institut Universitari de Ling\u00fc\u00edstica Aplicada, Universitat Pompeu Fabra"
    ],
    "Contributor": [
        "Variaci\u00f3, Iula"
    ],
    "DiscHierarchy": [
        "1.4",
        "Humanities",
        "Linguistics"
    ],
    "Discipline": "Linguistics",
    "Format": [
        "downloadable_files_count: 0"
    ],
    "Language": [
        "Catalan"
    ],
    "MetaDataAccess": "https://clarin-pl.eu/oai/request?verb=GetRecord&metadataPrefix=oai_dc&identifier=oai:lindat.mff.cuni.cz:11372/LRT-1108",
    "MetadataAccess": [
        "oai:lindat.mff.cuni.cz:11372/LRT-1108"
    ],
    "PID": "http://hdl.handle.net/11372/LRT-1108",
    "PublicationTimestamp": "2008-07-01T11:59:59Z",
    "PublicationYear": [
        "2008"
    ],
    "Publisher": [
        "Institut Universitari de Ling\u00fc\u00edstica Aplicada, Universitat Pompeu Fabra"
    ],
    "ResourceType": [
        "corpus"
    ],
    "SpatialCoverage": [
        "Spain"
    ],
    "TemporalCoverage": " point in time : None",
    "fulltext": "oai:lindat.mff.cuni.cz:11372/LRT-1108;2016-04-06T16:39:52Z;hdl_11858_00-097C-0000-0007-710A-A;hdl_11858_00-097C-0000-0007-710B-8;Corpus de parlants catalanoparlants de La Canonja en temps real (TR);Variaci\u00f3, Iula;oral corpus;Oral corpus containing 10 sociolinguistic interviews carried out in La Canonja (Tarragona).;2008;corpus;http://hdl.handle.net/11372/LRT-1108;cat;downloadable_files_count: 0;Spain;Institut Universitari de Ling\u00fc\u00edstica Aplicada, Universitat Pompeu Fabra;http://www.iula.upf.edu/recurs08ca.htm",
    "group": "clarin",
    "groups": [
        {
            "name": "clarin"
        }
    ],
    "name": "ae3a6c60-b2ca-53bd-bbd4-9f9e01b20431",
    "notes": [
        "Oral corpus containing 10 sociolinguistic interviews carried out in La Canonja (Tarragona)."
    ],
    "oai_identifier": [
        "oai:lindat.mff.cuni.cz:11372/LRT-1108"
    ],
    "oai_set": [
        "hdl_11858_00-097C-0000-0007-710A-A",
        "hdl_11858_00-097C-0000-0007-710B-8"
    ],
    "state": "active",
    "tags": [
        {
            "name": "oral corpus"
        }
    ],
    "title": [
        "Corpus de parlants catalanoparlants de La Canonja en temps real (TR)"
    ],
    "url": ""
}