{
    "Contact": [
        "Drukarnia Societatis Jesu"
    ],
    "DiscHierarchy": [
        "1.4",
        "Humanities",
        "Linguistics"
    ],
    "Discipline": "Linguistics",
    "Format": [
        "application/xml"
    ],
    "Language": [
        "Polish",
        "Latin"
    ],
    "MetaDataAccess": "https://clarin-pl.eu/oai/request?verb=GetRecord&metadataPrefix=oai_dc&identifier=oai:fedora.clarin-d.uni-saarland.de:clarind-uds:poldilemma-7974",
    "MetadataAccess": [
        "oai:fedora.clarin-d.uni-saarland.de:clarind-uds:poldilemma-7974"
    ],
    "PID": "http://hdl.handle.net/11858/00-246C-0000-0023-8D34-5",
    "PublicationTimestamp": "1766-07-01T11:59:59Z",
    "PublicationYear": [
        "1766"
    ],
    "Publisher": [
        "Drukarnia Societatis Jesu"
    ],
    "RelatedIdentifier": [
        "http://pbc.biaman.pl/Content/7947"
    ],
    "ResourceType": [
        "starodruk"
    ],
    "Rights": [
        "https://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/",
        "CC-BY-NC-SA-4.0"
    ],
    "author": [
        "Stryjkowski, Maciej (ca 1547-ca 1593)"
    ],
    "fulltext": "oai:fedora.clarin-d.uni-saarland.de:clarind-uds:poldilemma-7974;2019-03-01T17:32:39Z;Kronika Macieja Stryjkowskiego niegdy\u015b w Kr\u00f3lewcu drukowana.;Stryjkowski, Maciej (ca 1547-ca 1593);Litwa - historia;ilo\u015b\u0107 skan\u00f3w: 812 ; sygn. St- 327;Drukarnia Societatis Jesu;1766;starodruk;application/xml;clarind-uds:poldilemma-7974;hdl:11858/00-246C-0000-0023-8D34-5;pol;lat;http://pbc.biaman.pl/Content/7947;https://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/;CC-BY-NC-SA-4.0",
    "group": "clarin",
    "groups": [
        {
            "name": "clarin"
        }
    ],
    "name": "af935b88-6227-5772-be8b-a4937cfd0243",
    "notes": [
        "ilo\u015b\u0107 skan\u00f3w: 812 ; sygn. St- 327"
    ],
    "oai_identifier": [
        "oai:fedora.clarin-d.uni-saarland.de:clarind-uds:poldilemma-7974"
    ],
    "oai_set": "",
    "state": "active",
    "tags": [
        {
            "name": "Litwa - historia"
        }
    ],
    "title": [
        "Kronika Macieja Stryjkowskiego niegdy\u015b w Kr\u00f3lewcu drukowana."
    ],
    "url": ""
}