{
    "DiscHierarchy": [
        "1.4",
        "Humanities",
        "Linguistics"
    ],
    "Discipline": "Linguistics",
    "Format": [
        "application/xml"
    ],
    "Language": [
        "Polish",
        "Latin"
    ],
    "MetaDataAccess": "https://clarin-pl.eu/oai/request?verb=GetRecord&metadataPrefix=oai_dc&identifier=oai:fedora.clarin-d.uni-saarland.de:clarind-uds:poldilemma-8040",
    "MetadataAccess": [
        "oai:fedora.clarin-d.uni-saarland.de:clarind-uds:poldilemma-8040"
    ],
    "PID": "http://hdl.handle.net/11858/00-246C-0000-0023-8D35-3",
    "PublicationTimestamp": "1744-07-01T11:59:59Z",
    "PublicationYear": [
        "1744"
    ],
    "RelatedIdentifier": [
        "http://www.pbc.rzeszow.pl/Content/8040",
        "oai:www.pbc.rzeszow.pl:publication:8687"
    ],
    "ResourceType": [
        "starodruk"
    ],
    "Rights": [
        "https://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/",
        "CC-BY-NC-SA-4.0"
    ],
    "author": [
        "Tar\u0142o, Adam (1713-1744)"
    ],
    "fulltext": "oai:fedora.clarin-d.uni-saarland.de:clarind-uds:poldilemma-8040;2019-03-01T17:34:41Z;Manifest Ja\u015bnie Wielmo\u017cnego Imci Pana Adama na Melsztynie y Czekarzowicach Tarla Wojewody Lubelskiego na widok \u015bwiatu polskiemu wydany;Tar\u0142o, Adam (1713-1744);Polska - 18 w.;Druk czcionk\u0105 gotyck\u0105;Manifest w dw\u00f3ch jednobrzmi\u0105cych wsp\u00f3\u0142oprawnych egzemplarzach;14.03.1744;starodruk;application/xml;clarind-uds:poldilemma-8040;hdl:11858/00-246C-0000-0023-8D35-3;Sygnatura orygina\u0142u: SD-984-985;pol;lat;http://www.pbc.rzeszow.pl/Content/8040;oai:www.pbc.rzeszow.pl:publication:8687;https://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/;CC-BY-NC-SA-4.0",
    "group": "clarin",
    "groups": [
        {
            "name": "clarin"
        }
    ],
    "name": "cf63d3cb-df74-5fe2-9131-2331e4a1981a",
    "notes": [
        "Druk czcionk\u0105 gotyck\u0105",
        "Manifest w dw\u00f3ch jednobrzmi\u0105cych wsp\u00f3\u0142oprawnych egzemplarzach"
    ],
    "oai_identifier": [
        "oai:fedora.clarin-d.uni-saarland.de:clarind-uds:poldilemma-8040"
    ],
    "oai_set": "",
    "state": "active",
    "tags": [
        {
            "name": "Polska - w."
        }
    ],
    "title": [
        "Manifest Ja\u015bnie Wielmo\u017cnego Imci Pana Adama na Melsztynie y Czekarzowicach Tarla Wojewody Lubelskiego na widok \u015bwiatu polskiemu wydany"
    ],
    "url": ""
}