{
    "Contact": [
        "Europ\u00e4ische Akademie Bozen; Freie Universit\u00e4t Bozen; Universit\u00e4t Innsbruck"
    ],
    "DiscHierarchy": [
        "1.4",
        "Humanities",
        "Linguistics"
    ],
    "Discipline": "Linguistics",
    "Format": [
        "downloadable_files_count: 0"
    ],
    "Language": [
        "German"
    ],
    "MetaDataAccess": "https://clarin-pl.eu/oai/request?verb=GetRecord&metadataPrefix=oai_dc&identifier=oai:lindat.mff.cuni.cz:11372/LRT-1127",
    "MetadataAccess": [
        "oai:lindat.mff.cuni.cz:11372/LRT-1127"
    ],
    "PID": "http://hdl.handle.net/11372/LRT-1127",
    "PublicationTimestamp": "2014-07-30T11:59:59Z",
    "PublicationYear": [
        "2014"
    ],
    "Publisher": [
        "Europ\u00e4ische Akademie Bozen; Freie Universit\u00e4t Bozen; Universit\u00e4t Innsbruck"
    ],
    "ResourceType": [
        "corpus"
    ],
    "SpatialCoverage": [
        "Austria||Italy"
    ],
    "TemporalCoverage": " point in time : None",
    "fulltext": "oai:lindat.mff.cuni.cz:11372/LRT-1127;2016-04-06T16:39:51Z;hdl_11858_00-097C-0000-0007-710A-A;hdl_11858_00-097C-0000-0007-710B-8;Korpus S\u00fcdtirol;Germanistik;Collection of South Tyrolean German texts; korpuslinguistische Erschlie\u00dfung von S\u00fcdtiroler deutschen Texten;2014-07-30;corpus;http://hdl.handle.net/11372/LRT-1127;deu;downloadable_files_count: 0;Austria||Italy;Europ\u00e4ische Akademie Bozen; Freie Universit\u00e4t Bozen; Universit\u00e4t Innsbruck;http://www.korpus-suedtirol.it/index_DE",
    "group": "clarin",
    "groups": [
        {
            "name": "clarin"
        }
    ],
    "name": "d0820389-fa82-5004-8e0a-2b24db414bb2",
    "notes": [
        "Collection of South Tyrolean German texts; korpuslinguistische Erschlie\u00dfung von S\u00fcdtiroler deutschen Texten"
    ],
    "oai_identifier": [
        "oai:lindat.mff.cuni.cz:11372/LRT-1127"
    ],
    "oai_set": [
        "hdl_11858_00-097C-0000-0007-710A-A",
        "hdl_11858_00-097C-0000-0007-710B-8"
    ],
    "state": "active",
    "tags": [
        {
            "name": "Germanistik"
        }
    ],
    "title": [
        "Korpus S\u00fcdtirol"
    ],
    "url": ""
}